{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061728",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071430?place[place_type]=GID&place[gid]=1071430&place[latitude]=34.7249722502&place[longitude]=128.6012944501&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 놀러와펜션"
    },
    "text": "2024年屋外プールのオープン期間は5月25日から10月6日までです。 宿は明沙海水浴場に位置しており、苧口港までは徒歩2分、根浦港までは車で3分かかります。 また、多大多浦港までは車で6分かかります。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 人数追加時、1泊基準で費用が追加され、バーベキュー利用案内に従って利用料と利用時間が提示されています。 屋外プールは5月27日から9月中まで利用可能で、サイズや水深、服装、利用時間などに関する情報も提供されます。 IPTVとWi-Fiは全客室で無料で利用でき、ネットフリックスは本人のアカウントでログインして利用できます。 周辺の観光地としてはミョンサ海水浴場、ジョグ港、グンポトンネル、ヨチャホンポ展望台など多様な名所が紹介されました。 また、遊覧船を利用して、苧口港-梅物島、根浦港-長沙島など様々なコースを楽しむこともできます。 体験としては、多大干潟体験村、道場浦漁村体験休養村、塔浦漁村体験休養村、双斤漁村体験休養村が紹介されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールのオープン期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールのオープン期間は5月25日から10月6日までです。"
        },
        {
            "question": "宿はどの海水浴場に位置していますか？",
            "answer": "宿は明沙海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "苧口港までの徒歩時間はどれくらいですか？",
            "answer": "苧口港までの徒歩時間は2分です。"
        },
        {
            "question": "根浦港まで車でどれくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "根浦港まで車で3分かかります。"
        },
        {
            "question": "多大多浦港まで車での所要時間は？",
            "answer": "多大多浦港まで車で6分かかります。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の費用について教えてください。",
            "answer": "人数追加時は1泊基準で費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー利用料と利用時間は案内に従って提示されます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用可能期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "屋外プールは5月27日から9月中まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiは全客室で無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスはどのように利用できますか？",
            "answer": "ネットフリックスは本人のアカウントでログインして利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地にはミョンサ海水浴場、ジョグ港、グンポトンネル、ヨチャホンポ展望台などがあります。"
        },
        {
            "question": "遊覧船を利用して楽しめるコースにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "遊覧船を利用して、苧口港-梅物島、根浦港-長沙島など様々なコースを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "体験として楽しめる施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "体験としては多大干潟体験村、道場浦漁村体験休養村、塔浦漁村体験休養村、双斤漁村体験休養村があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 514
    }
}